換美金、撳錢-和理非嘅第二粒核彈，希望大家記住

喺大家熱烈討論點樣組織工會罷工時
希望大家唔好忘記，和理非嘅核彈唔止罷工，仲有銀行存款準備金壓力測試。
咩係存款準備金你哋自己google，撳美金嘅效用我諗大把人喺度解釋過，金融體系係中共幾大粒春袋你哋又可以諗吓。
我只係想大家記住，罷工都尚會有被炒風險，但撳錢係絕對無風險，除非大家驚爆格，咁咪買個夾萬保管佢囉。
當罷工風氣尚未成熟時，百幾萬鐘意返工嘅香港人可以擺最少嘅錢嘅銀行，有多餘嘅全部撳哂佢。
第一個月可能得一萬人撳，但只要呢一萬人持續咁撳，又不斷鼓勵其他人撳，會唔會有一日，壓力測試好似幫襯黃店咁，成為二百萬人嘅生活習慣呢？
當年輕人為你衝時，大家願唔願意每個月，喺atm同櫃台排一排隊，唱美金撳美金撳港紙呢？

Puh

已經唔記得呢個戰線
好聽日禁哂出黎

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

啱啊 大家俾啲決心！

推

黃色經濟圈要用美金，資源進口要拒絕中國貨，逐漸同中國脫鉤。

大陸傳緊美金唔夠,有人撳美金撳到俾人拉左

推！

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

建議大家將唱好既美金
開個Firstrade戶口入落去
齋擺都有息

或者乘特朗普大勢定期買美股ETF都得